隨地大小便奪命 大陸仔撒尿跌入池塘溺斃

中國又發生隨地便溺的奪命悲劇，湖南長沙一名女子周五（28日）帶著兩名孩子外出遊玩，期間6歲兒子尿急，她因為要叫車，便叫兒子到池塘邊小便，沒想到兒子不慎跌入水中溺斃。女子強調，兒子當時是在自己視線範圍內。

目擊者表示，當時有聽到小孩的呼救聲，但跑到池塘附近時，呼救聲已經聽了，見到有人下水救人，他自己也下水協助。約2、3分鐘後，他們終找到遇溺的男童。

無獨有偶，江西贛州早前也有一名6歲女童，突然間跑到大馬路邊脫褲子就地解放，沒想到一輛中型巴士沒注意到女童，直接從女童身上輾過，把她輾斃。（大陸中心／綜合外電報導）

他只是個孩子啊

唔係話咩黑心
咁既智力 柯個尿都可以浸死 真係唔死都冇用

沒事兒沒事兒

民以尿為天

意外

稍安毋躁，你的呼救聲已經聽到了，請保持安靜，謝謝

小处不可随便